[集思廣益] 應該點對付地鐵挨扶手嘅仆街

車廂已經唔大又咁多人，點解仲可以若無其事咁挨住碌柱

有咩方法可以陰啲陰啲令班仆街知難而退？

駁佢咀

攝入去，然後屈起隻手指
次次都係咁做

唔好咁多 即刻駁咀

我會捉住佢頭頂個柱位，成個 加拿大 對住佢面

側側膊借啲意亞開佢隻手就算
有時真係好想屌柒佢地
可惜毒撚格 膽小怕事

攝隻手去揸住條柱，握實個鳳眼搥，一挨埋黎銀死佢，再唔係用彈指神通彈開佢

pish pish

係佢後面衣領倒水

直接推開佢好難咩

講咁撚多野，最後咪又係影相放上網公審。

大力啲伸你隻閪手對鳩開佢咪得
定係小兒麻痺對唔開人呀

直接屌鳩佢咪得，洗咩搞咁多嘢

冬天都可以攝入去再頂開去
而家夏天d仆街背脊濕晒挨係條柱度
仲點攝入去

整濕佢

唔該先生比碌野黎揸揸

一個人挨落去果陣條頸果個位通常就有空位入到隻手落去,
之後將隻手慢慢咁移落去